有無人試過成日頭搖/頭暈?

屋企人吃咩藥(除了精神科藥)都會情緒波動(發嬲,興奮)
聽到餐廳,酒樓內的躁音, 或者烏低身, 惡高頭, 踎低, 轉身快左都見到搖晃物件. 即時感覺搖搖欲墜, 腳步浮浮(在黃昏後更甚), 又似飲醉酒, 飄浮, 暈機浪, 失去平衡力.

睇過精神科醫生, 腦科醫生都無結果, 都唔知點好?

你的屋企人就是你